# LocalMyCam

Клиент и сервер для стрима вебкамеры по локальной сети через UDP на С#

Проэкт содержит в себе два приложения 
1) Клиент который смотрит видео из IP:PORT через UDP
![Клиент](/scr2.jpg)
2) Сервер который получает доступ к вебкамере поумолчанию и шлет его по UDP по указанному IP:PORT
![Сервер](/scr1.jpg)

